有圖［白衫一手包辦］推人落樓，打議員，冇委任證！

Source :
-44:52開始
屌你老母死白衫，一定要起佢底！
（希望有再清啲既圖）
冇啦啦亂衝亂捉人
入埋廣場仲唔停手，亂搵目標發洩
嚇到個少年差啲跌落橋
之後又打議員
仲要出示唔到委任證！
警權無限大 肆意欺負市民 和理非遊行都要打壓！
死黑警 ！
你成功令多一個香港市民放棄和理非啦屌你個閪！

屌果然好撚多三毛狗
出post唔夠十秒就收負皮
好撚驚咩？

文宣組 幫幫手
起底 broadcasts 靠你地

推

無number?

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

留名

無 議員叫佢出示左幾次 都扮聽唔到

議員被呢隻狗打

Push

起左底，香港吾公開得，外國勢力幫你倒手。

黑狗

殺

警犬死全家！

全

民

皆

兵

！

痴線！無法無天

流

水

推佢老母臭西，一定要追究

黑警依家算唔算謀殺

對

抗

推佢老母

警

迫

屌佢老母

反

有冇法律人解答吓

無法在職務時出示委任證的疑似警務人員，究竟係咪警務人員？

全民皆兵

流水對抗

警迫民反

警政一體

打倒港共

Lm

好眉好貌
曬哂

罪惡體

慰安婦

黑警仆街死

黑警死全家

黑警生cancer

起到上天花板

DKLM

認撚住呢個白衫大鼻！

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

垃圾

殺人犯...

push

推到佢仆街死

為咗上位 可以去到幾盡

個樣都似大陸燦

仆街死啦死白衫 你大陸佬黎架？

哇 推

係咪呢個幫辦係鬧市單機亂沖入商場, 仲要差啲搞到個後生仔跌落街, 差啲殺人既魔警

好不安宜家啲警察做埋黑社會份工

youtube有得睇返

Push push

再嘈推堆你落橋

手足，咪撚再捱打

DLLM勁仆街

不要再叫黑警。是魔警！

未解決！

死黑警

獨媒記者麥馬高：好嬲，係真係好嬲。

光復上水行動後，再次出現警民衝突，但再次是警察自找。警察晚上在上水清場，但卻集中在天橋上清場，意圖將示威者迫上天橋作圍捕，險些搞出人命。

示威者在上水廣場被警察追趕時，一名年輕示威者幾乎被警察迫到跌落橋，係真係幾乎跌落上水廣場的天橋下。幸好最後有攝影師和社工拉住，最後該名示威者被警察拘捕。

有一刻，我以為自己眼花，實在難以形容那份憤怒，嬲到唔識講嘢，你不會明白那一刻有多接近死亡，成個人只想嘔。

及後，立法會議員尹兆堅表明身分，欲向該名警察理論，斥責對方點解要咁做，並表示要投訴該名警察，但該名警察竟毆了尹兆堅一棍，令到他左額紅腫。

都唔止，那名白衫警員再兜腳踢埋記者度。想問，盧偉聰，你啲手下到底發生什麼事？要打人洩憤嗎？

而現在在天橋上，近乎零個示威者，和上星期的旺角一樣，在場的全部都是記者，但依然在合縱包圍，再播放廣播話非法集結。

香港警察，係咪要迫死人至安樂？

整個行動由下午開始，警察已重複犯上上週旺角時的錯誤，包括讓部分警員「落單」。而落單的警察怕示威者會作反包圍及攻擊，便主動使用胡椒噴霧及用警棍狂打。在新運路的天橋下，示威者零攻擊零衝擊，甚至零反應，但都依然狂噴胡椒，記者便成手都係。

起底pls，有無巴打識佢

唔係推，佢無推，係 迫，係嚇到條友自己跳，但點解會嚇到咁

我冇野講

推到有人識

推啊
一定要上國際新聞！！！

有用暴力既全部唔敢岀示委任證

街招組
我要你張poster仲大張過香蕉sir

建議下次叫有number 既捉佢
有人冒警